香港痴左線530就咁光...

而家個夜晚短到咁

仲要咁早有古咕古
呀姐跳老舞
屌

最撚過癮係嗰啲叫春鳥
嘈撚到呢

英國
10pm天黑 4am 天光

講完即刻落雨

地球年年都係咁公轉架喇...

咁早要起身真係好殘酷

講緊香港你講英國做乜膠
你不如講冰島?

返工去

未見過夏天？

早晨 食左早餐未

以往邊有咁早光到咁

Ching賭球賭到唔洗瞓

古故姑....

今日冇賭自然醒

夏天日照時間係長啲架啦

日出日落日日都唔同 你可以上天文台預報check check 其實年年都係咁上下

on9

平時530放工

d雀兩點半開始叫添屌

早晨

之前冬天未天光都唔想起身

固姑顧！！

基本上時時刻刻都叫

樓主啱啱出世？

D雀冇鳥居訓唔到

返公司先開餐 祈求有啖好食

早起的鳥兒有蟲吃 食蟲啦

好煩呀 又光又嘈

手足早晨！

夏天梗係日長夜短啦

手足早晨

530醒見到咁光以為夠鐘起身

有長通粉食喎 HoHoHoo

咁撚早醒

係
平時6 7點起身覺有咁光

公司有野食咁正

前排去歐洲, 果邊夜晚9點先天黑, 仲痴線

六月嘅法國11點半

北美10點天黑

咁幾點見大腸？

咁個人咪好勊 咁長時間係朝早

5點左右

夏天夜晚係短D
冬長夏短
小學常識都有教啦

緯度越高,晝夜長短分別越明顯

早起的蟲兒被鳥吃

遲d氣候變化嚴重 香港好似北極咁全日照 24小時都要番工